daddy放左就來一年假 如果回歸曼聯 曼迷點睇？

Sob 露曬底
唔係daddy既話
依隊咁既野根本拎唔到英超第二 歐霸冠軍

短短依一年只係daddy話比大家知
曼聯真實係咩料子
曼迷依家接受現實 求daddy返屋企未？

要睇 Daddy 黃定藍

關你撚事咩

問下都唔得？
由標題到內文我都係用曼迷
已經好尊重

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

條友藍屍黎，有野唔啱聽就淨係識講粗口。

其實唔止曼迷 全世界球迷都鐘意過足癮咁輸
唔like大巴

Daddy又贏

唔熟足球，想問問點解摩連奴係球壇數一數二勁既教練，但好似成日俾人炒？

足球界 教練係成日比人炒
得以前先教到幾十年
依家5年以上已經叫長

無乜名牌教練選擇

daddy汁好個陣俾so b一個青春風暴拆散左
今年夏天我覺得除左達美安同山齊士應該走，其他都好過宜家d新人
如果今年daddy仲係領隊，有雲比沙卡同麥佳亞，占士用，前四一定無問題
上年daddy話呢隊波攞第二已經好好，曼迷屌哂鬼，以為仲係費sir年代，年年要第一
醒下啦，無daddy帶結果埋前6都未必有
今年又係時候重建

daddy永遠係車迷爸爸

是的 我等緊佢冇工開 返來我車做助教 團圓

沙利做主教練

林伯呀
師徒合作

隊內有鬼

咪一鳩樣

Daddy有心殺賊,無力回天

有球王巴，邊個教都一樣

瘋狂刷摩二季